古代人冇鬧鐘 點樣起身返工

如果獨居嘅話
咪成日遲到

雞叫

唔使準時返

古時已經有"咕姑固"同"餓痾哦"

古代冇咁多夜間消遣娛樂所以好早瞓 你試下食完晚飯抖陣就瞓睇下幾點起身

古代人冇鐘 遲少少冇人知

而家都未瞓

因為我有鬧鐘

我夠有咯

唔知點解見到巴打你認真答樓主問題覺得好尷尬

認真過龍

咁咪冇勤工獎

古人都有老母

如果老母死左係咪要跟埋入棺材訓

有打更佬

準時深夜收工就會有勤工獎

仲有升key”胡wea”

有聲

好嘈 成腦都係聲

搵人叫醒佢

咁叫人起身嗰個人點起身

搵人叫醒叫人起身個個

返shift叫人起身
搵人臨瞓叫醒佢

靠另一個打更佬叫醒

古乳有暈：日出而作 日入而息

以前歐洲有專人逐家逐戶叫醒人

古固估

訓到自然醒再開工

公司冇鍾鬼知你遲到
約好人齊先上樓
佢仲以為你地好準時添

打更佬?傳打更佬啦咁就

古人唔洗儲首期

你都ON9嘅
古代人邊使返工
係我地現代人先至咁慘砟

聽講啲店小二要返足七日喎

但人地有屋住有老婆屌

古代啲人咁撚豬
做得店小二點識靚老婆住大屋呀
就好似依家啲侍應仔

古代人個個都係大俠嚟 無賊嘅話就唔使返工

古代有打更佬

咁佢點起身

斷估古代無咭鐘掛。咁咪唔洗準時起身返工
而家現代化管理算到盡咪均真d

講緊以前d人仲係就入黑已經晚飯時間

打更佬都有個打更佬

叫雞

成日覺得古代人唔洗返工
個個做小販賣野

咁打更佬點醒

係 仲要一個時辰兩個鐘 遲咗成粒鐘都唔多覺

開始好笑

總係有d時候眼光光訓唔著等返工

之前睇過個節目話以前d人個生理時鐘敏銳d 現代人依賴左鬧鐘所以先會唔知醒 同埋以前歐洲都有人會逐家叫醒人 有條長棍叩人個窗

果時人無咁多接觸，交友圈大極有限
只要你身邊條女係靚，就可能用父母之命黎娶到佢

大家都唔得選擇，純運氣咁濟

四點

九成九農民，睇田算唔算返工？

太陽能電筒既原理

打更佬個打更佬都有個打更佬

以前有個職業係負責叫人起身

熱都熱醒你啦on9

咁打更佬個打更佬都有個打更佬點醒

無巴士火車係咪得行路/騎馬
馬會唔會有錢人先有
有無馬巴士

咁邊個叫呢個負責叫人起身既人起身

咁邊個叫醒叫醒另一個打更佬既打更佬?

有貓巴士

做多左了

返shift

打更佬
打打更佬佬
打打打更佬佬佬

樓上班on9講埋啲懶好笑嘅野仲尷尬

我日日都早過鬧鐘醒

日出而作 日落而息
以前做人好簡單

古人訓覺前會預自己訓幾多注香既時黎點香

記得古時有人肉鬧鐘呢個工作

古代人: 現代人有鬧鐘 點解會遲到返工

唔係依賴鬧鐘
係訓覺時間唔夠，根本生理時鐘話你知你要繼續訓

傳打更佬來福

有馬巴士

屌你老母。古代人唔洗賣豬肉賣菜？古代有報社有銀行啦、人地都要準時返工啊。

古代就算你倒屎尿都可以有老婆屌，大把農村妹。

哈哈打更佬屋企養幾隻雞咪得lor。

我見到你扮老練仲尷尬

咁打更佬邊個叫醒

咁邊個經營大俠漢堡包

人地唔會通頂

唔知點解見到人乜鳩都話尷尬就覺得好尷尬

咁要視乎咩朝代，早啲既係，但無記錯青瓷燈普及後就好多夜生活了。

至於工作通常講咩時辰開始，一個時辰2個鐘range，早啲遲啲無乜所謂。放工就其實係日入而息。

睇書話d 官天未光就起身
會早好多起身食早餐
之後要成幾粒鐘先去到上朝番工果度

好似下午3 點就收工番屋企
食完飯8 9 點就訓。

所以去附近鎮已經係出遠門，通常只係自己村/鎮活動

古代可能無遲到呢個概念
唔洗打更佬個打更佬喇，根本無人知原來打更佬都係遲起身

宋代開始無宵禁

咕固姑

古代人射波洗唔洗大夫紙

來福

古代雞冇鬧鐘 點樣起身返工

雞本身咪鬧鐘囉

打更佬嘈住人訓教唔驚比人打?

古代13 14歲就結婚 有老婆叫醒你 唔會有毒撚

不過其實大部份都係自僱姐 耕下田咁

聽講有個叫常威會打佢地

以前個個都係老闆
返既都係自己賣既野/手藝
洗乜準時返 中午先擺檔都得

我老闆日日食完午飯先反

天然鬧鐘

惡畫仲撚煩

雞啼

雞叫準到核爆...

利申鄉下住過一排

人地七八點就訓
四五點起身

官人自然有下人負責叫醒，下人都係雞啼醒

農民算係自顧人士，雞啼醒咗都可以賴吓床，自己睇時辰「開工」，準時交到貨畀人就得

same

個個屋企有咩

老母點起身

會響架？

古代人好早瞓，基本上黃昏食飯，入夜就會瞓，雞叫就會醒

無鬧鐘 咁老婆點樣起身

係連登 認真答問題個啲反而俾人笑 何想而知
仲有問呢條問題都有咁多人讚 係咪真係無人識

古人鐘意養雀，雀好早就叫

叫人起身果條友瞓晏左咁點算

認真答你
古代夜晚黑撚到仆街
好難唔到你唔訓
就算富有人家都好難做到夜晚燈火通明
一般百姓都唔會晒太多蠟做照明
一般6 7點就入睡
你話啦 咁早訓 好難起唔到身

有樣野叫知醒
你諗住要早醒嘅話 有時可以早過鬧鐘醒
多一個人多一份保障

大夫紙

射波點通知老細??

食食蟻獸獸？

早到咪蝕卓

咁第一個打更佬點醒

飛鴿傳 message

射波都要搞咁多野到底仲叫唔叫射波

所以佢哋要三妻四妾 一個老婆唔知醒仲有第二個

不如問埋古人無咖啡 眼瞓想瞓覺點算?

根本無工要返

所以古代至今都係做官好 真正做野得2.3粒鐘

訓

以前犯大錯又要死又死全家
宜家最好做 點錯都冇事

懸樑刺股

有打更佬㗎

一個錯手打鳩爆個窗就唔方唔醒

古人有日晷

我諗飲茶都差唔多，幫助提下神

你知道古代都有銀行嗎?
餐廳都要staff啦

古時有更漏 每條大街都有鼓樓 一到五更就打鼓
你想像下 一到五更你屋企出面 又雞叫又打鼓又敲鐘 訓都無得你訓

祖先做官
唔撚洗起身

是咪貪官

唔知

就算係都唔會同自己後代講我地祖先係大仆街啦

司馬咪試過朝早唔開會老細搵人上門搵佢 最後要扮病

之前試過同條女返鄉下 農村生活

朝朝6點鍾自動起身，夜晚最夜訓係9點

環境同習慣可能有影響

利申：晚晚凌晨先訓，無鬧鍾唔識醒